Import("env")

env.Library(
    target = 'storage_mmapv1',
    source = [ "aligned_builder.cpp",
               "catalog/hashtab.cpp",
               "catalog/index_details.cpp",
               "catalog/namespace.cpp",
               "catalog/namespace_details.cpp",
               "catalog/namespace_details_collection_entry.cpp",
               "catalog/namespace_details_rsv1_metadata.cpp",
               "catalog/namespace_index.cpp",
               "data_file.cpp",
               "data_file_sync.cpp",
               "durable_mapped_file.cpp",
               "dur.cpp",
               "durop.cpp",
               "dur_preplogbuffer.cpp",
               "dur_commitjob.cpp",
               "dur_recover.cpp",
               "dur_journal.cpp",
               "dur_journal_writer.cpp",
               "dur_recovery_unit.cpp",
               "journal_latency_test_cmd.cpp",
               "mmap_v1_database_catalog_entry.cpp",
               "mmap_v1_engine.cpp",
               "mmap_v1_extent_manager.cpp",
               "mmap_v1_init.cpp",
               "repair_database.cpp",
             ],
    LIBDEPS = [
        'record_store_v1',
        'record_access_tracker',
        'btree',
        'file_allocator',
        'logfile',
        'compress',
        '$BUILD_DIR/mongo/db/catalog/collection_options',
        '$BUILD_DIR/mongo/db/storage/paths',
    ],
    LIBDEPS_TAGS=[
        # Many undefined symbols
        'incomplete',
    ],
    )

compressEnv = env.Clone()
compressEnv.InjectThirdPartyIncludePaths(libraries=['snappy'])
compressEnv
compressEnv.Library(
    target='compress',
    source=[
        'compress.cpp',
    ],
    LIBDEPS=[
        '$BUILD_DIR/mongo/db/storage/paths',
        '$BUILD_DIR/third_party/shim_snappy',
    ],
)

env.Library(
    target= 'extent',
    source= [
        'extent.cpp',
        'extent_manager.cpp',
        ],
    LIBDEPS= [
        '$BUILD_DIR/mongo/base',
        '$BUILD_DIR/mongo/util/foundation',
        ]
    )

env.Library(
    target='file_allocator',
    source=[
        'file_allocator.cpp',
    ],
    LIBDEPS=[
        '$BUILD_DIR/mongo/db/storage/paths',
        '$BUILD_DIR/mongo/util/fail_point',
        '$BUILD_DIR/mongo/util/foundation',
        '$BUILD_DIR/mongo/util/processinfo',
    ],
)

env.Library(
    target='logfile',
    source=[
        'logfile.cpp',
    ],
    LIBDEPS=[
        '$BUILD_DIR/mongo/db/storage/paths',
        'mmap',
    ],
)

env.Library(
    target='mmap',
    source=[
        'mmap.cpp',
        'mmap_${TARGET_OS_FAMILY}.cpp',
    ],
    LIBDEPS=[
        'file_allocator',
        '$BUILD_DIR/mongo/util/foundation',
        '$BUILD_DIR/mongo/util/progress_meter',
    ],
)

env.Library(
    target= 'record_store_v1',
    source= [
        'record_store_v1_base.cpp',
        'record_store_v1_capped.cpp',
        'record_store_v1_capped_iterator.cpp',
        'record_store_v1_repair_iterator.cpp',
        'record_store_v1_simple.cpp',
        'record_store_v1_simple_iterator.cpp',
        ],
    LIBDEPS= [
        'extent',
        '$BUILD_DIR/mongo/db/commands/server_status_core',
        '$BUILD_DIR/mongo/db/service_context',
        '$BUILD_DIR/mongo/util/concurrency/spin_lock',
        '$BUILD_DIR/mongo/util/progress_meter',
        ]
    )

env.Library(
    target='record_store_v1_test_help',
    source=['record_store_v1_test_help.cpp',
            ],
    LIBDEPS=[
        '$BUILD_DIR/mongo/unittest/unittest',
        'record_store_v1'
        ]
    )

env.Library(
    target='record_access_tracker',
    source=['record_access_tracker.cpp',
            ],
    LIBDEPS=[
        '$BUILD_DIR/mongo/base',
        '$BUILD_DIR/mongo/util/net/network',
        '$BUILD_DIR/mongo/util/processinfo',
        ]
    )

env.CppUnitTest(
    target='storage_engine_mmap_v1_init_test',
    source=['mmap_v1_init_test.cpp',
            ],
    LIBDEPS=[
        '$BUILD_DIR/mongo/db/serveronly',
        '$BUILD_DIR/mongo/util/ntservice_mock',
        ],
    NO_CRUTCH=True,
    )

env.CppUnitTest(target = 'record_access_tracker_test',
                source = ['record_access_tracker_test.cpp'],
                LIBDEPS = ['record_access_tracker',
                           '$BUILD_DIR/mongo/util/processinfo',
                           '$BUILD_DIR/mongo/util/net/network'])

env.CppUnitTest(target = 'namespace_test',
                source = ['catalog/namespace_test.cpp'],
                LIBDEPS = ['$BUILD_DIR/mongo/util/foundation'])

env.CppUnitTest(
    target='record_store_v1_simple_test',
    source=['record_store_v1_simple_test.cpp',
            ],
    LIBDEPS=[
        '$BUILD_DIR/mongo/util/decorable',
        'record_store_v1_test_help'
        ]
    )

env.CppUnitTest(
    target='record_store_v1_capped_test',
    source=['record_store_v1_capped_test.cpp',
            ],
    LIBDEPS=[
        '$BUILD_DIR/mongo/util/decorable',
        'record_store_v1_test_help'
        ]
    )


env.CppUnitTest(
    target='record_store_v1_test',
    source=['mmap_v1_record_store_test.cpp',
            ],
    LIBDEPS=[
        'record_store_v1_test_help',
        '$BUILD_DIR/mongo/db/storage/record_store_test_harness'
        ]
    )


env.Library(
    target= 'btree',
    source= [
        'btree/btree_logic.cpp',
        'btree/btree_interface.cpp',
        'btree/btree_ondisk.cpp',
        'btree/key.cpp'
        ],
    LIBDEPS= [
        '$BUILD_DIR/mongo/base',
        '$BUILD_DIR/mongo/db/service_context',
        'record_store_v1',
        ]
    )

env.Library(
    target= 'btree_test_help',
    source= [
        'btree/btree_test_help.cpp',
        'heap_record_store_btree.cpp'
        ],
    LIBDEPS= [
        'btree',
        'record_store_v1_test_help',
        ]
    )

env.CppUnitTest(
    target='btree_logic_test',
    source=['btree/btree_logic_test.cpp'
            ],
    LIBDEPS=[
        '$BUILD_DIR/mongo/util/decorable',
        'btree_test_help'
        ]
    )

env.CppUnitTest(
    target='btree_interface_test',
    source=['btree/btree_interface_test.cpp'
            ],
    LIBDEPS=[
        'btree_test_help',
        '$BUILD_DIR/mongo/db/storage/sorted_data_interface_test_harness'
        ]
    )

