# -*- mode: python -*-

Import("env")

env.Library(
    target=[
        'command_status',
    ],
    source=[
        'get_status_from_command_result.cpp',
        'write_concern_error_detail.cpp',
    ],
    LIBDEPS=[
        '$BUILD_DIR/mongo/base',
        '$BUILD_DIR/mongo/bson/util/bson_extract',
        '$BUILD_DIR/mongo/db/common',
    ],
)

env.Library(
    target=[
        'document_range',
    ],
    source=[
        'document_range.cpp'
    ],
    LIBDEPS=[
        '$BUILD_DIR/mongo/base',
        '$BUILD_DIR/mongo/db/server_options_core',
    ],
)

env.Library(
    target=[
        'protocol',
    ],
    source=[
        'protocol.cpp',
    ],
    LIBDEPS=[
        '$BUILD_DIR/mongo/base',
        '$BUILD_DIR/mongo/bson/util/bson_extract',
        '$BUILD_DIR/mongo/db/service_context',
        '$BUILD_DIR/mongo/db/wire_version',
    ],
)

env.Library(
    target=[
        'rpc',
    ],
    source=[
        'factory.cpp',
    ],
    LIBDEPS=[
        'command_reply',
        'command_request',
        'legacy_reply',
        'legacy_request',
        'metadata',
        'object_check',
        'protocol',
        '$BUILD_DIR/mongo/db/dbmessage',
    ],
)

env.Library(
    target=[
        'object_check',
    ],
    source=[
        'object_check.cpp',
    ],
    LIBDEPS=[
        '$BUILD_DIR/mongo/base',
        '$BUILD_DIR/mongo/db/server_parameters',
    ],
)

env.Library(
    target=[
        'command_request',
    ],
    source=[
        'command_request.cpp',
        'command_request_builder.cpp',
    ],
    LIBDEPS=[
        'document_range',
        '$BUILD_DIR/mongo/util/net/network',
    ],
)

env.Library(
    target=[
        'legacy_request',
    ],
    source=[
        'legacy_request.cpp',
        'legacy_request_builder.cpp',
    ],
    LIBDEPS=[
        'document_range',
        'metadata',
        '$BUILD_DIR/mongo/db/dbmessage',
        '$BUILD_DIR/mongo/util/net/network',
    ],
)

env.Library(
    target=[
        'command_reply',
    ],
    source=[
        'command_reply.cpp',
        'command_reply_builder.cpp',
        'reply_builder_interface.cpp',
    ],
    LIBDEPS=[
        'document_range',
        '$BUILD_DIR/mongo/util/net/network',
    ],
)

env.Library(
    target=[
        'legacy_reply',
    ],
    source=[
        'legacy_reply.cpp',
        'legacy_reply_builder.cpp'
    ],
    LIBDEPS=[
        'command_reply',
        'document_range',
        'metadata',
        'object_check',
        '$BUILD_DIR/mongo/util/net/network',
    ],
)

env.Library(
    target=[
        'metadata',
    ],
    source=[
        'metadata.cpp',
        'metadata/audit_metadata.cpp',
        'metadata/config_server_metadata.cpp',
        'metadata/server_selection_metadata.cpp',
        'metadata/sharding_metadata.cpp',
        'metadata/repl_set_metadata.cpp',
        'metadata/tracking_metadata.cpp',
    ],
    LIBDEPS=[
        'client_metadata',
        '$BUILD_DIR/mongo/base',
        '$BUILD_DIR/mongo/bson/util/bson_extract',
        '$BUILD_DIR/mongo/client/read_preference',
        '$BUILD_DIR/mongo/db/repl/optime',
        '$BUILD_DIR/mongo/util/decorable',
    ],
)

env.CppUnitTest(
    target=[
        'rpc_metadata_test',
    ],
    source=[
        'metadata/server_selection_metadata_test.cpp',
        'metadata/sharding_metadata_test.cpp',
        'metadata/tracking_metadata_test.cpp',
    ],
    LIBDEPS=[
        'metadata',
    ],
)

env.CppUnitTest(
    target=[
        'rpc_test',
    ],
    source=[
        'command_reply_test.cpp',
        'command_request_builder_test.cpp',
        'command_request_test.cpp',
        'legacy_request_test.cpp',
        'object_check_test.cpp',
        'protocol_test.cpp',
        'reply_builder_test.cpp',
    ],
    LIBDEPS=[
        '$BUILD_DIR/mongo/client/clientdriver',
        'rpc',
    ],
)

env.CppUnitTest(
    target='repl_set_metadata_test',
    source=[
        'metadata/repl_set_metadata_test.cpp',
    ],
    LIBDEPS=['metadata']
)

env.CppUnitTest(
    target='config_server_metadata_test',
    source=[
        'metadata/config_server_metadata_test.cpp',
    ],
    LIBDEPS=['metadata']
)

env.Library(
    target='client_metadata',
    source=[
        'metadata/client_metadata.cpp',
        'metadata/client_metadata_ismaster.cpp',
    ],
    LIBDEPS=[
        '$BUILD_DIR/mongo/base',
        '$BUILD_DIR/mongo/transport/transport_layer_legacy',
        "$BUILD_DIR/mongo/util/concurrency/spin_lock",
        '$BUILD_DIR/mongo/util/decorable',
        '$BUILD_DIR/mongo/util/net/hostandport',
        "$BUILD_DIR/mongo/util/processinfo",
    ],
)

env.CppUnitTest(
    target='client_metadata_test',
    source=[
        'metadata/client_metadata_test.cpp',
    ],
    LIBDEPS=[
        'client_metadata',
    ]
)
