Import("env")

env.SConscript(
    dirs=[
        'devnull',
        'ephemeral_for_test',
        'kv',
        'mmap_v1',
        'wiredtiger',
    ],
)


env.Library(
    target='index_entry_comparison',
    source=[
        'index_entry_comparison.cpp',
        ],
    LIBDEPS=[
        '$BUILD_DIR/mongo/base',
        ],
    )

env.Library(
    target='key_string',
    source=[
        'key_string.cpp',
        ],
    LIBDEPS=[
        '$BUILD_DIR/mongo/base',
        ],
    )


env.Library(
    target='bson_collection_catalog_entry',
    source=[
        'bson_collection_catalog_entry.cpp',
        ],
    LIBDEPS=[
        '$BUILD_DIR/mongo/db/catalog/collection_options',
        '$BUILD_DIR/mongo/db/service_context',
        ],
    )

env.Library(
    target='oplog_hack',
    source=[
        'oplog_hack.cpp',
        ],
    LIBDEPS=[
        '$BUILD_DIR/mongo/base',
        ]
    )

env.Library(
    target='paths',
    source=[
        'paths.cpp',
    ],
    LIBDEPS=[
        '$BUILD_DIR/mongo/base',
    ],
)

env.Library(
    target='storage_options',
    source=[
        'storage_options.cpp',
    ],
    LIBDEPS=[
        '$BUILD_DIR/mongo/db/server_parameters',
    ],
)

env.Library(
    target='sorted_data_interface_test_harness',
    source=[
        'sorted_data_interface_test_bulkbuilder.cpp',
        'sorted_data_interface_test_cursor.cpp',
        'sorted_data_interface_test_cursor_advanceto.cpp',
        'sorted_data_interface_test_cursor_end_position.cpp',
        'sorted_data_interface_test_cursor_locate.cpp',
        'sorted_data_interface_test_cursor_saverestore.cpp',
        'sorted_data_interface_test_cursor_seek_exact.cpp',
        'sorted_data_interface_test_dupkeycheck.cpp',
        'sorted_data_interface_test_fullvalidate.cpp',
        'sorted_data_interface_test_harness.cpp',
        'sorted_data_interface_test_insert.cpp',
        'sorted_data_interface_test_isempty.cpp',
        'sorted_data_interface_test_rand_cursor.cpp',
        'sorted_data_interface_test_rollback.cpp',
        'sorted_data_interface_test_spaceused.cpp',
        'sorted_data_interface_test_touch.cpp',
        'sorted_data_interface_test_unindex.cpp',
    ],
    LIBDEPS=[
        '$BUILD_DIR/mongo/db/service_context',
        '$BUILD_DIR/mongo/unittest/unittest',
        'index_entry_comparison',
    ],
    LIBDEPS_TAGS=[
        # Depends on newHarnessHelper, which does not have a unique definition
        'incomplete',
    ],

)

env.Library(
    target='record_store_test_harness',
    source=[
        'record_store_test_capped_visibility.cpp',
        'record_store_test_datafor.cpp',
        'record_store_test_datasize.cpp',
        'record_store_test_deleterecord.cpp',
        'record_store_test_harness.cpp',
        'record_store_test_insertrecord.cpp',
        'record_store_test_manyiter.cpp',
        'record_store_test_randomiter.cpp',
        'record_store_test_recorditer.cpp',
        'record_store_test_recordstore.cpp',
        'record_store_test_repairiter.cpp',
        'record_store_test_storagesize.cpp',
        'record_store_test_touch.cpp',
        'record_store_test_truncate.cpp',
        'record_store_test_updaterecord.cpp',
        'record_store_test_updatewithdamages.cpp',
        'record_store_test_validate.cpp',
        ],
    LIBDEPS=[
        '$BUILD_DIR/mongo/unittest/unittest',
        '$BUILD_DIR/mongo/db/service_context',
        ],
    LIBDEPS_TAGS=[
        # Depends on newHarnessHelper, which does not have a unique definition
        'incomplete',
    ],
    )

env.Library(
    target='storage_engine_lock_file',
    source=[
        'storage_engine_lock_file_${TARGET_OS_FAMILY}.cpp',
        ],
    LIBDEPS=[
        '$BUILD_DIR/mongo/platform/platform',
        'paths',
        ]
    )

env.CppUnitTest(
    target= 'storage_engine_lock_file_test',
    source = 'storage_engine_lock_file_test.cpp',
    LIBDEPS=[
        'storage_engine_lock_file',
    ],
)

env.Library(
    target='storage_engine_metadata',
    source=[
        'storage_engine_metadata.cpp',
        ],
    LIBDEPS=[
        '$BUILD_DIR/mongo/base',
        ]
    )

env.CppUnitTest(
    target= 'storage_engine_metadata_test',
    source = 'storage_engine_metadata_test.cpp',
    LIBDEPS=[
        'storage_engine_metadata',
    ],
)

env.CppUnitTest(
    target='storage_key_string_test',
    source='key_string_test.cpp',
    LIBDEPS=[
        'key_string',
        '$BUILD_DIR/mongo/base',
        ]
)
